我入咗安x 咁耐 未見過一個靚嘅保x

有冇保x 靚女
留底佢哋ig la

er 佢d post 多到睇唔晒

安x 人？